屋企張床好似叫緊你

可行情況下/和理非/冷氣軍師等好快d訓
聽日繼續三罷
要訓覺回復體力

推

樓主長眠不起啦垃圾

留意番 可行情況
人係要訓覺先回復到體力
我聽日都要早起做任

可唔可以發起一人一信要求停課

已推

今晚失守，仲邊有聽日

再拉

喂 講緊本身冇出既人呀
抗爭輪更制嘛
有人早更有人夜更呀

真
今朝打左成日既手足好訓
早上落去接更

各院校手足盡量整個sleep zone
方便手足輪流去訓覺

旺角果班係唔會走

你串人等講緊乜春?
又話唔割席? 又串人和理非, 挑那星,

面對現實，長期抗爭，分工合作